五 二 六 旺 角 開 始 多 人

人多先有氣勢鎮住班紅歌大媽
先畀到支持梁天琦

港獨或成最大贏家

你去和合石幫你老母執骨嗰陣
啲人去哂和合石

五毛群龍共舞

旺角“開始”多人都夠膽講得出

旺角日日都咁多人架啦，沙頭角多人就出奇姐

等關兄帶隊 做番場好戲比五毛睇

cls，5毛多過人嘅post

係啦係啦 所有唔岩聽既就係5毛

繼續啦，睇下你班5毛狗集會幾過癮

獨派真係冇撚用
搞個遊行都搞到咁縮骨

旺角開始多人未？

現場報導，地鐵銀行中心及奶路臣街出口多人。

發现朗豪坊外面好撚多人

5毛狗

一定去！

留返喺屋企迎接牛三，不了

今日全部係旺角出現既人都係支持關sir

好撚多喎 有成50人

朗豪坊果d 都計架

1

蛇就落地，龍就上天，你係蟲咪要住呢啲地方囉